點解仲唔瞓

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

隻貓訓左係我腳邊驚整醒佢唔敢瞓

用腳指按摩佢

因為熊熊哈

有冇圖

美股失禁式下跌

係

=.=

係咩

出文未

岩岩訓著左佢就係到喵喵喵叫醒我

巴打唔係炒股jj咩
做咩咁活躍於感情台

啱啱追完誰是被害者

= =

隻貓個樣咁嬲
個眼神好狠

我感情台台主

台劇
好唔好睇

跌能夠未

幾好睇

樓主我想跟你炒股

睇你同媽咪麵d post好正

起身屙夜尿

好睇 電視劇但係有電影feel
環環相扣